澤叻大戰證明左一樣野, 就係送明星或KOL入垃圾會, 係會大大增加垃圾會直播收視

證明左我幾年前既分析係一D都冇錯

好簡單
你送燒山入垃圾會, 就有幾十萬個燒山FANS睇垃圾會直播
你送郁民或神駒入垃圾會, 就有幾十萬個FANS等睇佢倆個係垃圾會直播時大大力炮轟政府同建制派
你送黃子華入垃圾會, 就有幾十萬個黃子華FANS等睇黃子華係垃圾會直播時搞GAG
你送撚埋D冇人想睇想知想理想留意既人入垃圾會, D人係唔撚會想睇垃圾會直播
你要香港班政治冷感既人唔再政治冷感, 你就一撚定要送明星或YOUTUBE KOL入垃圾會
所以垃圾會直播0收視唔係冇原因, 怪就怪你地唔撚將D政治人物捧成明星, 或者送D真明星或KOL入垃圾會